\section*{Aufgabe 1}
\subsection*{a)}
Wenn die Größenordnung eines Attributes viel größer ist, wird die klassifizierung eines Objektes verfälscht, da das Attribut mit mehreren Mitgliedern wegen der großen Anzahl auch öfter unter den k-nächsten Nanchbarn des Objektes vorkommt. Eine möglichkeit diesen Effekt zu minimieren ist es, die Distanz mit einem Gewicht zu versehen, welches invers proportional zur Distanz ist. 
\subsection*{b)}
Ein "lazy learner" unterscheidet sich insofern von einem "eager
learner", als dass die Trainingsdaten erst zum Zeitpunkt der Abfrage
modelliert werden. Der "eager learner" versucht, diese Daten bereits zuvor
zu klassifizieren. Die Trainingsphase ist für den k-NN schnell, jedoch
kann die Laufzeit bei großen Datenmengen und vielen Attributen sehr lange
werden. Dafür kann für jede Abfrage die Klassifikation auf das gestellte
Problem zurechtgeschnitten werden, anders als wenn dies bereits vor der
Anfrage geschiet. Der Random Forest eignet sich sehr gut für viele
Attribute und Daten, da jeder Baum parrallel läuft und dies die Laufzeit
gering hält. Die Trainingsphase ist ebenfalls kurz.
\subsection*{c,d,e,f)}
Siehe Code a1.py. Leider benötigt der Code eine ganze weile (1 Stunde) um vollständig durchzulaufen und konnte nicht mehr rechtzeitig getestet werden. 
